$1000-1500左右駁switch 既手提mon推介

如題，市面雜牌上多數13-15寸，有無邊隻叫好少少邊隻好快壞？謝

我有mon
我想問switch究竟有乜game玩
除咗個乜森

殺以達，個乜森好q悶

台灣youtuber有開箱過 不過係某寶